{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010423",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 올라 호텔"
    },
    "text": "オーラホテルは、お客様にリラックスと素晴らしいオーシャンビューを提供するために最善を尽くしています。忙しい日常の中で余裕を見つけたいなら、オラホテルを探してみてください。野外テラスで波の音を聞きながら青い海を鑑賞すると心が癒されるでしょう。スタンダードルームとファミリーマウンテンルームはリーズナブルな価格で提供され、デラックスルームとファミリーオーシャンルームでは日の出とFULLオーシャンビューを鑑賞することができます。ホテルは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しており、チェックイン時間は16時、チェックアウト時間は12時です客室は禁煙であり、調理はできません。連泊掃除は3泊に1回で提供され、必要な物品はフロントに要請していただければお代わりいたします。駐車要員が待機中であり、駐車案内に非協力的な一時駐車場の利用が制限されることがあります。ネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントが必要で、視聴後はログアウトしてください。ホテルの料金は客室の利用状況によって変動する場合があります未成年者は保護者同伴なしの宿泊が不可であり、追加料金は人数追加、時間追加、駐車料金、愛犬追加で構成されています。ランドリールームとランドリールームが運営されており、オーシャンビューカフェテリアではヨーロッパ式朝食を無料で提供しております。予約時にはリアルタイムで変動することがあり、客室は様々なインテリアと構造を備えています。ホットディール、歴代級のタイム特価、レイトチェックイン、レイトチェックアウト、アーリーチェックイン客室は連泊利用が不可能であり、重複した予約はホテルにてお手伝いいたします",
    "QA": [
        {
            "question": "オーラホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16時です。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルでは調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの連泊掃除は何日に一回ありますか？",
            "answer": "連泊掃除は3泊に1回で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できますが、駐車案内に非協力的な一時駐車場の利用は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能ですが、個人アカウントが必要で、視聴後はログアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ホテルの料金は客室の利用状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はオーラホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの予約時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "オーラホテルの予約時には追加料金が発生することがあります。追加料金は人数追加、時間追加、駐車料金、愛犬追加などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、オーラホテルではヨーロッパ式朝食を無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの客室はどのようなインテリアと構造を備えていますか？",
            "answer": "オーラホテルの客室は様々なインテリアと構造を備えています。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルでは特別なセールや割引がありますか？",
            "answer": "はい、オーラホテルではホットディール、歴代級のタイム特価、レイトチェックイン、レイトチェックアウト、アーリーチェックインなどの特別なセールや割引があります。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルの客室は連泊利用できますか？",
            "answer": "いいえ、オーラホテルの客室は連泊利用ができません。"
        },
        {
            "question": "オーラホテルで重複した予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、オーラホテルでは重複した予約は不可です。ホテルのスタッフがお手伝いいたしますので、ご予約の際には注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 615
    }
}